有冇人教電結他速彈

學生可能一個月唔係上到咁多次堂
真係想認真學習速彈
可能係執下啲手勢個種

希望有巴絲幫手

沉撚咗

吃屎啦

買支速彈結他先

想彈得快
開返個拍子機由慢練起先

睇youtube有咩學唔識

好惡

買咗

練緊 都彈得比一段算快
但係唔知攞pick嗰隻手要定用力先可以再快啲

有睇YouTube學不過到咗樽頸位

po去音樂台la
果度有啲高手

Tg me

教左超過十年，練開John Petrucci/DT野
驚你唔夠快，唔夠時間練